搭飛機，腳架問題

其實可唔可以帶腳架上飛機？

上網搵過資料，好多唔同答案

好似伸縮嘢就要寄倉

因為間間唔同

唔同國家都唔同
去邊坐咩都唔講
自己google又唔識

點解唔寄倉？

就係google完 先上黎問下有無人知

想係飛機上面用

去咩國家又唔講, 坐咩航空又唔講
此po 已完, 負皮>上一頁

我放行李箱入面

幾大枝呀？唔係太大擺上overhead locker都得

飛機上面有乜野要用腳架影？

樓主分明係搭夜機想學人影苗橋偉

係飛機上面開腳架？你搭頭等吖？

伸縮到變cabin size 就可以
如果怕整爛可以請人放入cloakroom
但飛機上唔可以用

想唔放入行理箱到買多啲野
唔想比多舊錢咁蝕底

戰利品手拎
好似一般都有7kg

反而腳架重滴滴放喼寄
拎完行李拉住走仲好

重點係去頭兩句
溝通能力都無？

本想都想答
但死唔肯講去邊好似有寶定驚人起底咁
想幫都幫唔到
希望你到時唔好比人要求掉左去/單獨寄倉先比上機

樓主響現實世界應該成日比人老點

飛機用腳架 笑撚死人

可以

去緊歐洲 帶著腳架上過6程飛機

如果你拎一個特大既就唔同講法

唔同航空公司/國家都唔同
一般細腳架可以上，大一定唔得，至小ruls係咁寫。
之前去日本捷星航空，應該寫左伸長之後唔可以過1米。
如果你google唔到，建議你直接打去問，問完可以呢到講番出來等大家知多d。

伸盡唔多過130cm可以上飛機

果次我帶左成條攝影軌道車都無人話我
由頭機鋪到去機尾 啲空姐仲讚我pro